黑警: 元旦大遊行人數4萬左右

撐警大會 警方點算人數 10.8萬人

毅進制是這樣運作的

我地要將畫面拉闊d...
沒野la都係一樣

4m人

永遠都係搞到自己冇晒公信力

不意外

影張相數張相有幾多人，交數

其實我覺得係要配合高層呃中国所以一定要有咁細報咁細

計下數先

全港有七百萬人，三萬警察，不計遊客
即7,000,000 / 30,000 =233.33
每一個警察“照顧”233.33人嘅安全

以40,000遊行人仕計

40,000/233.33=171.43 計整數172

即係172人警力就足夠控制遊行情況

問：2020年1月1日有幾多警察在遊行中執勤？